各位聽日出街既考慮清楚

你做咩係你既自由, 但同時要知道今時唔同往日
你之前做得既可能聽日就會成為國安法第一隻雞
做之前要考慮下自己可能會有既後果, 唔好因熱血而衝動

Chicken.

邊個唔知

得啦得啦喺屋企打飛機啦聽日

負皮有撚用咩
成班冷氣軍師

我冇話叫人唔好出, 只係你出左去之後做既野要考慮清楚
以前冇事既可能會國安法你

你唔好話, 有班O靚仔真係唔知

五毛開始警告香港人

聽日行街㷫回歸呀

係政府官員叫我哋去振興香港經濟
咁派咗一萬蚊冇理由唔用係咪先
聽日紅日係時候啦

呢d自己負責啦 鳩拉都拉左成年

想知聽日仲有冇人敢舉旗
如果仲敢既我真係好ADMIRE佢地

係自己負責, 所以我先提醒下姐
一陣以為以前得做乜而家唔做得

你訓咗幾耐？
以前無事？
根本上你冇事佢都可以鳩拉你
國安法 wfc ?
皇軍已經係啦

鳩拉同落CHARGE兩回事黎
搞清楚分別

除左呼吸之外，有咩係做得
既然係咁，無咩好怕

不如試下聽日行街景完幾張靚相就走
真係覺得聽日會岀事
平安一個得一個 條路仲好長
今時唔同往日

你啱
呢班人先真係唔知發生緊咩事咁
善意提醒吓佢好似得罪咗佢咁

出黎行街買野

以前9拉就非法集結，聽日拉就國安法

總之大家都要小心啦，行街買嘢都要小心跌親

以前仲話掉野先坐3年
而家舉旗你已經可以坐3年, 差在佢拉唔拉你

唔需要出，去到咁辣其實影響緊全世界。

五毛

哦